"FMT_MSG_BRIDGEVIEW_WELCOME"="你好. %@.";
"FMT_MSG_BRIDGEVIEW_WELCOME_PORTRAIT"="%@";
"MSG_BRIDGEVIEW_WELCOME"="你好.";
"Please Agree EULA"="你必须确认智能Hangame共同使用条款后，使用游戏.";
"Back"="以前";
"Close"="关闭";
"OK"="确认";
"Cancel"="取消";
"Agree"="Allow";
"loading..."="加载...";
"NOTICE_EXIST_OTHER_HANGAME_ID_ON_DEVICE"="此账号已跟别的智能Hangame纪录连接.请使用不同账号。";
"WELCOME_BTN_DEVICE_LOGIN"="自动产生账号后，立即开始";
"WELCOME_BTN_IDP_LOGIN"="以Hangame账号为登录";
"WELCOME_BTN_DEVICE_LOGIN_WITH_NICK"="以[%@]为立即开始";
"Start by already made hangame nickname"="现存的 '以使用中的昵称'来立即开始.";
"BUTTON_MSG_LOGIN"="重新开始";
"BUTTON_MSG_LOGIN_OTHER"="以不同账号为登录";
"NOTICE_RECORDS_WILL_BE_DELETED"="将你所有的游戏纪录被删除，并且无法恢复。你想继续吗?";
"MSG_ID_NOT_EXIST"="该账号不存在。请登录以不同的账号。";
"MSG_ID_WAS_BANNED"="这个账号是暂停。请登录以不同的账号。";
"MSG_WARNING_BACKGROUNDED_APPS"="目前在装置上有另一个应用正在运行。请关闭所有Hangame应用后，再试。";
"ALERT_MSG_YOU_HAVE_ID"="你具有所存在纪录的账号.若想传呼该信息，请登录.立即开始的话，所有游戏纪录会重新储存.";
"BUTTON_MSG_DEVICE_LOGIN"="立即开始";
"BUTTON_MSG_LOGIN_ID"="Hangame登录";
"Reset device"="用不同账号运行游戏";
"WARN_MSG_RESET_DEVICE"="将会在装置上的Hangame所有游戏纪录被初始化.初始化后，无法恢复.确定继续吗?";
"POOR_NETWORK_STATUS"="连接状态不稳定.请稍后再试。";
"Game Start"="游戏开始";
"Login with..."="登录...";
"OAuth Failed"="OAuth 认证失败";
"OAuth Import Failed"="不存在的账号.请再试.";
"OAuth Export Failed"="不存在的账号.请再试.";
"Save a Device to"="更换装置";
"OAuth ID Authorization was canceled"="取消OAuth ID认证.";
"OAuth Export succeeded"="登录成功。所要更换的装置上启动游戏时，请选择在最初画面的'移动战绩'后，以同一个账号来登录.";
"You have mapped with %@ already. Would you try to map with other OAuth Provider?"="已以%@为认证的账号.要以不同账号为认证吗?";
"Guide for Terms of login"="我已阅读智能Hangame使用条款并同意. ";
"Guide for device login"="是产生在装置的Hangame专用账号.";
"Guide for idp login"="以Hangame账号登录的话， 在别的机器也可接着玩游戏。（有些游戏不支持此功能）";
"Link for Terms"="服务共同使用条款";
"Button of line login"="连我登录";
"Button of guest login"="游客登录";
"Guide of line login"=" 使用LINE账号登陆，即可保存今后的游戏数据。\n（当前游戏数据将被初始化）";
"Alert message for downloading line app"="要以连我登录，需要连我应用的最新版本.要在商店下载吗?";
"Alert message for guest login"="以访客账户开始.若已有连我账号，请使用连我登录!";
"Alert message for guest login confirmation"="用LINE账户登录，您可以使用之前的游戏数据继续进行游戏。以游客身份进行游戏的话，您的游戏数据将有可能不被保存。您确认使用游客登录吗？";
"Alert button line login"="连我登录";
"Alert button guest login"="游客登录";
"Alert message for line authorizing"="Sorry. There were problems logging you in. Please wait a while before trying again.";
"Button of email login"="E-mail Login";
"Button of kakao login"="Login with Kakao";
"Button of quickstart login"="快速启动";
"Button of gsquare login"="G Square";
"Button of facebook login"="面子书";
"Button of gree guest login"="Game Start";
"Button of facebook guest login"="Guest play";
"Button of gree login"="GREE Login";
"Terms of gree game" = "Terms of Use";
"Guide for terms of kakao game" = "同意使用條款和";
"Terms of kakao game" = "使用條款";
"Guide for personal Info of kakao game"="个人用户服务条款";
"Personal Info of kakao game"="个人用户服务条款";
"Guide for Terms of gsquare game" = "我同意使用条款";
"Terms of gsquare game" = "我同意使用条款";
"Guide for Terms of facebook game" = "Agree to the Terms of Use";
"Terms of facebook game" = "Terms of Use";
"Guide for personal information collection of facebook game" = "Agree to the Personal Information Collection";
"Personal information collection of facebook game" = "Personal Information Collection";
"Alert message for agreement of game terms" = "Please agree to the game Terms of use.";
"Guide for login" = "Login with";
"Create gsquare account" = "创建新的G Square账号";
"Alert message for quick start login" = "快速启动与您的账号不同步。如果您删除游戏，游戏数据将被初始化。您要继续吗？";
"Alert message for facebook guest login" = "Guest Play is not synchronized with your account. If you delete the game, your game data will be initialized. Do you want to continue?";
"Alert message for agreement of gsquare game terms" = "请阅读并同意条款和条件。";
"Alert message for agreement of facebook game terms" = "Please read and accept the Terms of Use.";
"Alert message for personal information collection of facebook game terms" = "Please read and accept the personal information collection.";
"Alert message for all agreements of facebook game terms" = "Please read and accept the Terms of Use and the personal information collection.";
"Title for facebook login fail" = "面子书登录失败";
"Title for twitter login fail" = "Twitter Login Failed";
"Alert message for facebook login fail" = "向面子书要求存取时出错。";
"Alert message for twitter login fail" = "There was a problem requesting access from Twitter.";
"Alert title for already existing other gsquare id" = "游戏记录将被删除。";
"Alert message for already existing other gsquare id" = "您现有的游戏记录将被删除并被新的数据取代。您要继续吗？";
"Guide of hangame login" = "Log in.";
"Guide of email registration" = "If you do not have a Hangame account, you can create its ID easily from easy resister.";
"Button of hangame login" = "Hangame ID Login";
"Button of email account login" = "E-mail ID Login";
"Button of email account registration" = "Easy Register";
"Button of hangame login connect" = "连接到HANGAME ID";
"Button of email account registration connect" = "后容易寄存器连接";
"Guide of guest login" = "Guest Login";
"Guide of old user login port" = "你可以玩";
"Guide of old user login with nickname" = "%@后，连接";
"Guide of old user login port2" = "到HANGAME ID";
"Guide of old user login land" = "你可以玩%@后，";
"Guide of old user login land2" = "连接到HANGAME ID";
"Guide of old user eamil registration" = "如果你没有一个HANGAME id，你可以连接它的ID，很容易从易电阻";
"Guide of old user hangame login port1" = "如果你还没有玩过游戏%@，";
"Guide of old user hangame login port2" = "点击[Hangame id 登录]";
"Guide of old user hangame login land" = "如果你还没有玩过游戏%@，点击[Hangame id 登录]";
"Guest Login Alert" = "如果你有一个ID，请与您的ID登录。如果您删除的应用程序客户登录后，所有数据都将被删除。";
"Alert button for hangame login"="用你的ID登录";
"Alert button for guest login"="客户登录";
"Guide of old user of toast"="您可以为[%@]在您登录后打";
"Toast guest login"="Guest Login";
"Toast eamil"="电子邮件ID";
"Hangame Login"="用ID登录";
"Guide of toast terms and privacy1"="同意TOAST条款和";
"Guide of toast terms and privacy2"="收集/个人信息的使用";
"Toast terms"="TOAST条款";
"Toast privacy"="收集/个人信息";
"Guide of old user email account register"="你没有一个ID？创建电子邮件ID";
"Guide of old user email account register link"="创建电子邮件ID";
"Guide of old user hangame maapping"="这不是你的[%@]？ 玩我的ID";
"Guide of old user hangame maapping link"="玩我的ID";
"PaycoID Login"="与TOAST ID登录";
"Facebook Login"="与Facebook的帐号登录";
"Facebook Login with ID"="Login with Facebook ID";
"Gamecenter Login"="Login with Game Center";
"Attention"="关注";
"Agree to Terms"="同意条款";
"Guide of Guest Login Popup"="如果在使用一个ID，请[ID为登录]如果您[登录为客人]，请记住，游戏信息也将被删除，你应该删除应用程序";
"Guide of PaycoId Login Popup"="同意TOAST条款和收集/个人信息的使用";
"View TOAST Terms"="查看TOAST使用条款";
"View Privacy Terms"="个人信息的收集查看/使用";
"Password Change Successfully"="Your password has been changed.";
"Toast Agree"="Agree";
"Kakao Guest Login Alert"="If you login as guest, your game information will also be deleted when app is deleted.Would you like to login as guest?";
